收One piece 赤犬 青雉 Zero Battle Ver.

一/二手 都要
各位巴打 香港仲有咩地方買得？
跪求各位巴打 集氣 超想買

去返FB既OP GROUP到徵啦
早排見人放800 兩隻 , 二手